有無人去過百修通整電話

如顯題
想聽下呢間野信譽如何